美服巨商 The Great Merchant 新一年新開始 #10

巨商呢隻GAME 唔洗多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 想點玩都得
我地人數唔多但凝聚力強及親民，經常交流玩法，歡迎想入坑又唔知點入手
官網:
商團: Kongner
本團Discord:

現時版本為明朝冥王，詳情請看52巨商網。

1.新手難唔難起手?
我哋有好多唔同風格的高手提供意見及解答新手問題，只要加入商團及有恆心玩，好快就起到手

2.如何加入商團?
請先入Discord並留言，獲批後去Singlong申請入團，申請完後請通知管理員。

3.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠，市價約300m(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)，有時候節日會出特價

4.想要巨錢快速起手應該點做?
建議課金換巨錢保障安全(防止因空交易外掛錢被永久封鎖，而曾經有不少案例發生過)，當中以封書封珠性價比最高

5.多唔多外掛?
美服外掛唔算多(未影響到市場)，GM以前捉掛手法令人喪膽，換咗新GM之後就ON99

6.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 中國等等

7.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主可以借廠消牌，合神冇難度，更有大量升LV變態佬，有時間會同大家組隊升/吸升兵

如想問詳細資料，歡迎加入Discord頻道一齊吹水

最後，歡迎新手一齊入坑

推到1001

留個名
現加wfh緊

download個下載檔已經卡關
有冇其他方法?

你係官網download? 理論上應該冇問題, 或者入discord 應該有人share 返個檔出黎

似官網死咗，你可能等一陣再試

暗商人個個 道具換野無佐既??

有新post

新團？

無左好耐了, 韓服改走左

舊團新post

之前打埋個D ..打算換野...而家可以扔落海

可以留住先既, 唔排除會加返

香港玩美服會唔會lag?

唔會, group 入面大部份都係香港玩緊

推 小心外掛團

Mac機玩唔玩到

M1就唔得

早晨一推

上堂前一推

係咪冇得轉中文 依加想玩翻...

天王一隻大約幾錢

可以轉中文, 不過我地建議用英文, 都好快上手
即食天王HKD1,000到, 唔想課慢慢玩都ok

點轉法

係台服copy 個檔過黎

有冇人WIN10裝完開唔到game
港版國際版都係

有冇圖? 或者可以入discord 問

要熄哂防毒先開到game
起手用咩好
5年冇玩

歡迎入discord 獲取更多資訊

美服有冇得裝中文mod...

有，入嚟discord傾下，雖然我地建議用返英文

大家入左discord 記得大叫, 管理員之後先會批你入會員頻, 如果唔係就會乜都睇唔到

幫我PIN #54

甜瓜

岩岩過左既新年活動

想回鍋升2轉
等佢有exp double

依家升LV已經好快

得隻治療師 打冥界好慢想帶1轉帥2轉

想問有無位收人？岩岩玩左1個月乜都未有

治療師+雷珠? 可以打冰城啦

入discord 問

係wo
打一隊都ok 快好多

巴打入discord 一齊玩啦, 有人教路輕鬆好多

Y

比定心理準備你 一年event次數一對手都比多
仲要可以係課金折扣送袋 唔一定係exp boost

岩岩入左
係咪新會員頻道果到留個言就OK

冇錯, 歡迎加入

想入dc,可唔可以加我入

巴打入左未?

推推0.0

新手留名